其實唱歌好撚有用 唔該你地唔好咁短視

當10月1個個都識唱
我地可以係煲底搞個升旗禮
升黑洋紫荊旗 唱願榮光歸香港
到時個畫面傳出國際柒既只會係支共
所以唔該屌唱歌個d收收皮先
首歌唔係淨係快樂抗爭 振軍心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10 推唔起呀p